The Witcher 3 Yennefer 真係好正 好想瘋狂同佢學魔法

好撚正呀

Keira Metz

明明我最正 佢地成班都整容雞

Keira 正啲

我天然

Yennefer同Ciri喺故事上設定好似係不育
咁即係代表無限中出

得後天女術士係 所以唔關我事

Yennefer係

Gerald個個都可以無限中出

Yen 完全係老婆格
Btw, Ciri 好似係lesbian

有咩問題

有話有問題咩

Yenn 係媽媽，Ciri係囡囡
好幸福呀

屌到變返直呀